---
title: Fedora Gnu/Linux
subtitle: My Fedora :)
date: 2017-03-20
tags: ["fedora", "fedora26", "linux", "Gnu/linux", "لینوکس", "فدورا", "گنولینوکس"]
bigimg: [{src: "/img/fedora-1511544948898-6558.jpg"}]
---
<p dir="rtl">  
    سلام <br>
تو اولین پستم تصمیم گرفتم یا راستشو بگم، قول داده بودم تا وبلاگ رو راه اندازی کردم سریع برم سراغ 0 تا 100 فدورا . <br> خب این پست موقتیه، یعنی ممکنه اصلاح بشه! پس با من همراه باشید.

</p>

<!--more-->
![img](/img/12345.png "Fedora26") 
### Fedora Linux 
